拍拖拍到要食情緒藥、見社工，分唔分手好？

拍拖拍到要食情緒藥、見社工，分唔分手好？

重問?

撚馬巴 其實你咩事？
係唔係你都有d野比大家更加痛苦
話哂都叫同你相識一場

絲打嚟

同ex一齊個陣都拍到要生要死有抑鬱
分左手後覆診都唔洗再覆，藥都唔洗再食
依家仲識到好好既男友好錫自己

分手啦
同一個人一齊

先勿論你地係唔係真心相愛
如果對方真係適合你
你地會係一齊進步
就算辛苦 都係帶住幸福
都唔會話搞到又睇醫生又盛
同一個人一齊越耐，你就會越似佢，即係你會吸鳩晒佢d負同病

明 經歷緊 拍到好想死
每日同自己講叻女 又撐多咗一日
每日都洗自己腦 同自己講好愛佢 係我揀咗咁
係我抵死 係我被人傷到個心流血都仲唔肯放手

拍黎做咩？

個經歷其實同你差唔多

其實係因為愛佢定唔甘心所以先唔肯放手？
因為對方而失去曬自己....

不過已經分咗手，最後頂唔順

仲留低咁撚蠢 你快d死好過

醒下啦on9

因為好愛
同埋我覺得拍拖要互相遷就同改變
唔希望一有問題就丟咗段感情
但依家似乎得我肯乜都改乜都就 對方就軟硬不吃
好想死 有時會諗係咪我死咗佢就會改
唉屌 我真係好賤

我之前都係咁 以為自己改走晒啲衰嘢 block晒所有男仔嘅contact佢就會回心轉意
點知最後都係分開咗
所以算啦 等自己沈澱多一排就慢慢冇事㗎啦
不過真係唔好諗死啊sis 如果你死咗佢依然會搵第二個 甚至就算到時候佢真係改都冇用 而且你會更加難受

我好似睇緊自己打既野咁

唔係分左喇咩?

分左仲諗？你應該開party 慶祝喎

試下識下新人 可能有唔同睇法 好似我依家咁